[3/11] iphone X 報價區5

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-04

X灰64 $8600 (+$12)
X銀64 $8500 (-$88)

X灰256 $10000 (+$112)
X銀256 $9900 (+$12)
截至 2017-11-04 17:45

日韓紙價 11月4日 5:45pm

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

等抽IR 自用

先達狗仲唔仆街

戒煙啦，無錢食㗎啦

8:00仲有?

$10900 => $10000 咁都有人去放

11月4日 價錢變化

日韓紙價 11月4日 5:45pm

先達紙價 11月4日 3:48pm

先達紙價 11月4日 1:30pm

點解唔改日期？

只求64黑*2自用

香港人係現實

8點仲有無得IR?

唔知個水位少成咁仲有冇人搶呢

積分撚,bot狗,真用家大戰

用家全面入場

來了

READY

好緊張呀

賺積分班人真係好撚on9
為左賺呢d便宜仲一係比先達狗撚 一係就要周圍搵人放走部機

用家

諗緊入唔入部自用

自用只求黑64gb

AOS幾時先會有貨？唔想出去拎

有冇人入到

得啦

冇256 黑 升

wa 冇貨

on9
一部256黑都冇

一開已經冇256灰

銀多到無人要

冇apple store真係輸在起跑線

我想要256GB 都禁難?

一部黑色256都冇

入手兩部64黑

根本就無黑256

256 黑色呢

唔關事 有都01分先入到

一入去無黑 屌你咩Apple

256 一部都無

有都冇用 黑256冇貨派
銀256又比人秒左

黑256冇貨

輕鬆到，終於訂到部自用

On9. 1分鐘冇晒黑。自用撚又食屎

頭先間間舖都有

我已經狂㩒f5,到依家都仲未入到

256灰800頭10秒入埋touch id都話失敗

black 64 easy

餓下st9

X2

strong hold 的人有福了

禁撚左4分鐘入都入唔撚到

冇得炒都咁難訂

成功 x黑64 !

屌終於搶到256銀先自用

一定有256黑 我已經入到去touch id 又有條bot掃鳩晒

次次去到緊張關頭都確認唔到指紋
好彩都搶到部256銀

乜真係咁少人要銀？都唔係好核突啫

+12 出讓1部黑64
唔知有冇人要

自用一部64終於撳到

入都入唔到

用apple store

兩部256銀 apm

想要，邊度trade?

狗也不屌，送都唔用

完全入唔到喎今日

想要部黑64自用，都係搶唔到
又話跌穿IPO

屌你老母指紋都入埋話this phone is not available at this store

想問今年ifc係咪二樓排？

其實今日有冇黑色256開賣

8650收 64Gb 灰

Same here

64輕鬆撳喎....
係256根本就比人秒哂

平手仲有miles撚嫁同埋ir佢地最多reserve完唔拎

即係唔比an機轉會

會唔會義海讓一部比我

遲過特定timeslot仲排唔排得隊

自用撚終於搶到部64 黑
身分證打左細階係咪都得？

12:30 FW +$12 ?

我懷疑今日根本冇黑色開賣 64 256 都冇

64真係禁都廢事禁入去睇

入到時間位，入佐4次都話冇貨

我直接訂黑64,輕鬆訂到

一定要指紋先得？ ipad2搶唔搶到？琴日試過最勁係去到揀時間

X黑256 係咪都有時間揀？而光速無哂？

01分已經冇曬

是咪乜機都無？

256黑 影都見唔到

01分已經冇黑256
又話冇得炒，又走嚟搶

屌
銀256
揀哂所有野跟住話冇貨

收黑256
+$112

用我卡拎，俾翻差價你
Tg: frydog

same

頂，簡完時間同我講無哂

攪左咁耐
整個 I m not a bot. check box 之類都懶
頂你 apple .

自用又要再等

今日仲有無突擊

64一定有
256 我就01分即入已經冇貨
但上面話有貨wor

on9仔

琴日都叫咗好少少

根本唔好貪心，自用專心一開就禁64,無乜理由會訂唔到，d人要炒都搶256先

琴日都有幾分鐘

食屎啦仆街屌你老母， +得112 衰撚過先達仲要用你卡

琴日起碼都入到 今日入都入唔到

今日得咁少
你+112冇可能會有

放64黑 10點半 又一城 $8700

112仲要用佢卡

放細64x1，1點半沙田

而家用緊64 長期唔夠位

仲低過st邊個會比你

我自己都想儲下信用卡積分呀嘛
聽日繼續

有黑64

自用得64gb點夠
好彩訂左aos可以慢慢等

1%回賺 已經99蚊 真係on9無藥醫 屌你老母臭閪

銀256 02果陣仲有小量 但01果陣256灰已經尾燈
64 就算啦 大把貨

自用撚終於㩒到, 覺得被愛

10200 要256 黑 tg: ryanlyc

仲要256

今日應該有105

256 黑 今日會唔會返109

冇256黑

9200收自用64黑

tg: frydog

入到去全部timeslot 都 not available

有冇師兄知道預約資料個版使唔使輸入身分證全名

05分禁 已經我們目前不接受預約iphone

嚇能死, 頭先撳預約冇show個預約ge

64有 fw

Pm me

啲黑256無返琴日個價咪撚放 餓下班st9

A.

銀256好撚多喎...

64黑仲有

想收灰256自用...有冇人放？

岩岩又有銀64開左

比人秒左

256 IFC開左

bot mon 住

急用
9400收64黑
Tg frydog

tg frydog

有冇用網頁係入到ga

收任何 256 自用
最好又一城

一樣收256銀 自用

apps快好撚多
網頁版真係唔洗諗訂到

炒狗死全家，成班狗

食屎狗

1230-1300 IFC 2部細銀 一齊拎機 我收現金

有意TG ARCHEUK1 無人要我唔拎機

原價8588

未轉會點用apps

少量少量咁放即係俾晒bot
Apple係咪好憎香港用家

點會冇，我㩒到黑64

良心

買64 塔埋airpod好似仲抵玩過靜買 256

仆街無錢賺仲用bot

收銀256 自用

自用都要爭到隻狗咁
仲要爭唔到
蘋果我屌你老母

收黑256

ireserve monitor 係咪收左皮

棍啦仲bot

無反應

放銀256 2 部 港島/旺角
Tg tomchantic

收 64 灰 +200，銅鑼灣交收

好似有突擊

細銀睇黎已經無人要

有無巴打要銀64
Tg我

入到但無256

放黑256 10800

TG:

Bot好晒啦

收 64 灰 +200，銅鑼灣交收

tg: daydreamerc

X灰64 $8588x2 = $17176
渣打 Simply Cash Visa 現金回贈 1.5%
回贈: $257

好似入錯名

想要2部 256 銀
又比人秒左

繼續01分已經話冇貨

屌你老母+12仲要你碌卡？

攪手只求打個和
1230-1300 IFC 2部細銀 湊夠2位巴打要機就拎貨~
TG: ARCHECK1

仲有迎新送$1000cash

原價

益巴打，撳多左部,你自己碌卡

我用左我nick name

印埋手指最後都係慢左

岩岩無啦啦又開左IR

開左幾次

根本大貨到痴線

放心一定冇256黑

咁都大
Ir到部黑256話你好野

火到來，網頁完全入唔到

自用黑64 卡左喺揀鋪度狂禁得左

IR左 部細黑
原價放
tg: hkgipblack

一個apple id係咪只可以成功預約2次？

搶唔到256 白

我都係

用家福音 , 比我禁到64銀自用

唔想人轉會咪出聲,浪費我時間

銀64 開左好耐

根本就上唔到網頁版

又開左

放256白 10500
有貨係手

~

有無東鐵線巴打要黑64

TG: xyznew

pls

似乎黑色無咩貨

收 256黑 用我卡碌 ＋500
留TG

點解d人咁快知又開左
長期F5

今次sh真係fatfat了

利申真用家冇apple store㩒唔到

今日無貨 邊度比你碌???

Bot

用APPLE STORE 會快人一步

我舊客, 沒迎新

Want silver 256gb
9950

都唔夠BOT快

比BOT搶晒 ?
我0801 一入到去都無黑色大機 我以為自己眼花

收黑256 兩部自用
兩部都即場拆

巴打有人要未

想要256灰自用

放銀256 x2
tg tomchantic

會唔會今日灰急升

屌 想自用都咁難 白又好似唔太靚

Sh既人一定唔會賤放
等聽日啦

x2

係咪今日已經出曬

原價收256 白即場拆盒 可用你張卡碌

過唔到自己個關，白好柒

係 聽日先再禁

直情無出256黑 唔關BOT事

0800入去都見唔到有256

自用就白啦

1萬收 256銀
可兩部

岩岩又開銀64

9990收256黑，即拆

用app入去0800都見唔到

己放 thx

負數都有人搶機

傻的嗎

唔好咁好

1230-1300 IFC 2部細銀 一齊拎機 我收現金

有意TG ARCHEUK1 無人要我唔拎機
原價~
打個和賺下積分換個M記餐

唔好咁啦

64銀開左好多次

果十蚊都慳 無錢唔好買啦

加埋果$10今日都難啲有

有個痴線既TG我
「乞兒 自己唔要就唔好抽 少少積分都搶 ON 9仔」

你搶唔到IPHONE 有幾大怨氣呀師兄?

同意 但算啦唉 反正7＋用左黑

收 256白 用我卡碌 自用 +212

放10300 256 銀，要一部/2部都得
朝早觀塘/將軍澳沿線交收，有意留tg

想知預約左收唔收cash?

放黑64 地鐵交收 8800

究竟今日有冇人見過256黑嘅蹤影

收

原價收256 黑白也可 即場拆盒 用我張卡碌

另幫朋友原價收一部64 黑白也可 用佢張卡碌

5點 APM 細黑
$8700 tg:awlnka

比咩都得

on9
原價仲要用你張卡 同你有親？

原價收256 黑白都得
tg Nolies7

256 白 ifc 10:30俾你碌哂兩部
Tg@ iamlogor

無問題。巴打有貨？

想問邊位師兄會車錢都蝕埋去同你拎機咁顛?
好朋友黎 搵到介紹黎識

收2部256 黑 tg:Eeeee12344

on燃9 原價仲要用你卡，我不如係屋企訓下

啲收機閪個腦係咪裝屎

車錢都食埋 識玩

即刻有人回啦

收 256黑 用我卡碌 另＋500
留TG

咪係, 宜家講緊IR，原價+畀你碌，咁抽IR做乜？

On9 車錢都蝕埋睇你表演即場拆盒？

放256 白，12點apm, 有興趣

2萬收 兩部256白
卡你6
請pm

幫你果個 得着：可以感受到香港Apple store 熱鬧氣氛？

你唔俾我俾呀
聽人講唔去拎會俾apple 黑名單
巴打幫幫手頂左佢
Tg me

最好就有車 車埋你 一路拎機一路吹水 送埋你同你FD返歸 等你慳多廿蚊車錢

痴線 積分都無得賺

放256白
11點半拎機

收灰64Gb 8650

樓上有個

原價收256黑一部黎炒，用我張卡碌，你貼我車錢

有意留tg

想問聽日會唔會有IR

放銀256 ir機 現貨

幾點
即留TG

放64黑

你睇清楚佢個TG先

終極侮辱性報價

ching 幾錢

無了, 今日最後一日, 之後要MON AOS 幾時轉STATUS

你係女明星既話我ok

1230-1300 IFC 2部細銀 一齊拎機 我收現金

有意TG ARCHEUK1 無人要我唔拎機~

10點

收256黑
9900
要用我卡碌 護送埋我返屋企

幾點有先達價

原價放256黑
用你張卡碌，我補返車錢
有意留電話

放大灰256*2 10600一部
琴晚拎完個價太西無放

聽藍精靈講 Check 到係炒家身份證資料，會cut單再突擊放出嚟

朝早830想人手ir同aos部自用都無貨, 係咪咁等錢洗呀炒_呀 得個百幾200水位都阻人自用

Logor

信唔拎機會入黑名單嗰個on9 都暈

收兩部256黑

今日256黑 真係會升

CLS, 原價重要俾埋車錢重要你賺埋分，咁拎黎做乜，有無腦

因為IR係 8:00開始

又禁唔到 手指已經打得好快

黑？

黑64見有得IR都唔想禁

屌 , 岩岩開一開又極速比人禁晒

好多 唔係買又約

用我卡碌 收 256任何色 請出價 另＋$
最好尖嘴拎

放兩部64灰

同意

黑64 , 無價就自用

原價減1000，收一部256灰自用，用我張卡比，
你比返1200蚊我當水腳費。 今朝10點前拎，過左10點後交收你再倒貼1500比我。

有意留tg/phone no.

今朝除左256黑
其他都易禁
輕輕鬆鬆都禁到

啱，真系on仔，低能，車馬費都唔俾

不過都係畀人秒左。

琴日有無咁多突擊IR?

256白 x2
10400

吊諗住用黑64換白64 咁都禁唔到

好，今晚去宿霧？真系送我去

我想黑64呀 但我想碌卡

256白x2
10400
買留tg

琴晚華強收幾錢?

9900收 黑灰256gb馬場交收 比9900現金卷你 留tg

個網頁版食撚左屎？
8點F5到而家都未入到
尋日都唔撚係咁
痴撚線apple

自用求原價/加50要用你卡既唔洗搵我啦thanks

10350
有兩部 用你卡都得
唔理你係咪自用

收兩黑 256 +500

只限信徒用apps 襟

大陸,台灣都唔得

根本網頁版就無開過

畀你碌囉, 但炒價放畀你$100000

放上台機黑64 $8600
tg xyznew

收兩部64黑
開價，留TG

冇apple store既人係咪要親身去apple store用佢個apple store黎㩒

20000 收兩部256白 即折 卡你6

不失為一個好方法

屌你又爆大法

頭先有白256 極快無左

換衫出去㩒！！！！

有心

係apple store 用apple store 買，無限拎機大法

自用 收 256黑／白 用我卡碌 請出價

見你地為幾百蚊咁勤力
仲以為搞緊幾百M生意

1230-1300 IFC 2部細銀 一齊拎機 我收現金

有意TG ARCHEUK1 無人要我唔拎機

原價

有tg?我要哂

一年一度
只係想回味下當年iPhone4S 情境

求原價256 顏色冇所謂
會比少量車錢是常識

TG: Nolies7

唔明班bot仲搶乜
都無得炒
利申 自用

屌 想要部自用都冇 戇撚鳩

無唔無限唔拎知
但一定係直入大法

放2部 256gb銀 4:00ifc ir
每部$10400 有意tg

Thanks.
另有一部 256gb 黑 琴日ir
$10750 有意可議

收兩部黑256

lm

上面有人屌你唔要機都要撳真係曬尻氣，
呢啲原價放比自用撚先係真巴打，少一個巴打撳
就多一個炒家撳到嘅機會，撳完原價放先係幫到用家

我知，但以為咁低水位/甚至可能平手既我「風險』， 就唔會咁多人搶嘛。。。。

一係就貨好少囉

你自己望下幾多人仲肯加錢收就知

巴打搭開咩車, 求介紹

利申：自用

我得

$20,000 收兩部256白 可以用你卡

放兩部64銀
今日1230點apm拎

如果唔係我而家部電話壞到 用唔撚到 我都唔想加錢同人搶

之前i7負數,我fd 㩒左兩個星期先㩒到

炒iphone就睇得出香港人

賣得2日就沒人預約買
咁apple到時真係食屎
沒水位都大把用家/炒去其他地區(東南亞)既人買

收64黑 8650

唔係人人都有幾mil生意攪架喎

TG?

+300 收銀256 碌我卡 thanks
tg me

你咪on9啦
64白蟹左啦
你估真係有好人咁撚得閒專登出去幫你拎機咩
咪又係食分
ps 仲要呢條友琴日聲大大話自己炒家好撚威同人嘈左好耐
點知今日就要變運磚工人

256白 剩翻1部
10350
11:00~1130cwb拎機

無人要咪唔攞
我會蝕?
幾個字時間賺幾百

如果有埋你嘅前文後理，我收番我嘅讚賞
我無追晒全部Post

收64灰+12，可你碌卡
我俾現金，自用撚

qqqq04

我諗緊一陣出唔出去好
但要企係度㩒成粒鐘好攰

其實係咪8點後已經俾bot玩曬

自用既買家駛乜咁心急買，咪由鳩啲傻仔hold貨囉，比人碌卡賺積分真係太on9既行為！

放256銀 x4 tg tomchantic

仲要唔知㩒唔㩒到

原價自用果D唔洗搵我啦thanks

收兩部256 黑 碌我卡 每部加500

FEEL唔FEEL到幾多真用家

成皮野買部機就係想曬命
唔通真係貪佢個faceid咩
遲左上手就冇左個種feel
你明唔明

有師兄 tg我話要碌佢卡 每部比50我
想買分 or食迎新 自己ir啦

!arm arm 見仲有 不過係細機

Feel到好多人想不勞而獲
一句自用就要人原價仲要碌佢卡
我要做義工我自己識去長者中心啦

如果我比你碌返你張卡.
我比CASH 原價收返一部又得唔得?

係 我都收到唔少呢D

買機都撚麻閪煩

細機夠邊個用

戇撚鳩，出黎做義工比番車馬費呀？

買電話晒命？不過各有各喜好啦！
情願賺飛行里數比自己仲好啦！成9千幾飛行里數（積分）送比人？唔抵囉！

我一路都原價緊

碌me card +300 okay?

咁講真你普通正常用家根本用唔晒佢粒u
就算真係想粒u勁d,買8仔都一樣做到
咁點解要買x?

原價 放64銀2部
1230ifc
碌你卡收2%車錢
收現金 我自己比車錢
tg archeuk1

放256白, 2:30~3:00apm拎機

收一部黑256
tg：SoYinPan

想自用等8點IR冇可能買唔到 岩岩9:23分我CHECK IR仲有銀色64

就算得返100都仲會有人搶賺埋D乞衣分 可想而知香港幾撚多乞衣

巴打係唔係256GB, 係既我想收呀
我比cash

依家唔係講緊硬件問題喎，師兄！

我真心唔想曬命，只係由細到鍾意科技野

有人接先叫賺到

8650細黑，點半沙田，有意tg lcwlcw

+12都有乞衣搶

IR其實不斷有貨 駛乜比人食分

岩岩白256又里料 打哂資料
唔想確定 唔想浪費quota

2黑1白 大 有3位師兄未double confirm
10000
啱既話你排後備第3

次次打完資料就冇晒預約時間
玩左個半鐘都禁唔到

都訂唔到

搶到就係咯

收一部 256黑 10500
tg：SoYinPan

1萬自用，有既話我又跟機

講真，幾百蚊俾人賺
真係等下好過

依批機 我無得碌卡食分的 原價現金攞
水尾 做善事 3位巴打差唔多時間唔覆tg 就無架啦

有幾難? 有心買我唔信8點買唔到

10500 google下，好似連鋪頭都有呢個價賣

所以咪話叫自用既巴打們等下，唔好接佢地貨！

你成功了嗎

聽日有冇ir?

咪係 而家蟹到咁都搶 你試下等月中 你叫佢減500up都放比你

宜家甘低啦？

收64黑 下午一齊攞機，IFC/CWB/TST

其實係咪從來無開過web 版ir

冇試 今年我食花生
上次賺一皮先玩 賺幾百蚊算吧啦

未買既唔好心急，兩日個價就已經跌爆春袋，再比先達撚多幾日好快就好易原價入手

尋晚見mk蘇寧係賣緊10500

冇試 , IR唔係你想像中咁易按中, 即使64GB都係秒殺

睇格價網有10300，但唔知真唔真

唔係唔想比幾舊水你賺，係見你班撚屌幾舊水，少少積分都乞，同你交易太心up啦⋯⋯

apple store app係咪有得自動輸入

我都覺
真係出黎交收真係會覺得侮辱左佢地

我hkid同電話次次都要打

我等陣去睇睇 thanks bro

收一部256黑 原價+500 你碌card
Tg: hkgipblack

一皮搏幾舊水真係好撚乞兒FEEL
就好似D賭波撚臨完場買一皮冇入球 賺個1.01倍
唔好以為炒機唔會輸晒 拎住成一兩皮機周街蕩比南亞仔搶就抵

Total lost 同current asset

好話唔好聽「炒炒賣賣」尼家野係最無經濟貢獻同阻撚住地球轉的。後生仔為個幾舊水，積分搞尼d，真係垃撚圾

一兩日有5%既投資你搵俾我睇

咁都叫投資？炒賣而已

收256黑10000
即場開盒自用

收 256 灰 IR

你咁叻咪比你賺囉 講到好似零成本穩賺5%

放64灰 屯門交收

要勞力，心神，時間，5%係純利？

Aos 大貨到就跌穿IPO 啦

時間唔計啦，港豬時間都唔撚值錢，雪糕買一送一排兩粒鐘都係咁

好過抽ipo啦

玩開果D人, 當係一種娛樂咁玩,

放64灰X2

果然係on 9 仔 今日賺左你果5%未呀

我返工之飾，入孖展抽閱文，有人工再有毛利先叫投資。要用返工時間去執個幾舊，或者好似今日甘，淨積分。我真係唔想面交尼d可悲撚。

放兩部64灰，請帶價

抽到ir 大機真係好爽
爽過電話game抽中0.5%SSR

原價收一部黑256

放黑64 8800 火炭到綠/紅色線

仲有一部

由iPhone 4 玩起既人根本今次唔會同你玩，浪費時間為左果幾舊水？

原價收64灰，你6卡，我比現金你
tg：talle0808

比南亞仔搶，無非就係你行徑太張揚招積，咁既話就係你自己份人抵死，唔關炒唔炒iPhone事

8500收黑色64

咪係, 南亞仔搶 都驚，咁乜都可以搶啦
又關iphone事?

做尼d唔係無成本，個成本係你因爲尼家野變得眼光陜窄，成世垃撚圾。

其實呢你自唔自用，賣果個係wfc既，佢地惟一在意既係有幾錢賺，咩學生自用，送俾女朋友呢啲垃圾理由就慳番啦

就算抽黎自用, 都開心

咪玩啦 扮工抽ipo係常識
閱文分分鐘抽唔到連手續費都蝕埋

屌那星又話個個月入4 萬蚊

炒機賺幾舊水撲黎撲去既有，要乞衣到爭碌卡儲分既又有

自用係諗住可以平一百幾十囉，屌尼二日看尼個post，真係得啖笑。炒又一百幾十，諗住用新手機又要平一百幾十，成萬元手機的上落就係一百幾十，真係唔知講咩好。

同阿婆搶紙皮一樣

所謂報價區一個報價都未有

尼你老母

你個間抽唔中都要要手續費？

放太空灰64 2部 官塘交收

甘你老母

係啦

孖展都要息啦

先達狗開市未

放太空灰64 2部

有live未？

3年機想換部新電話都要俾炒狗阻撚住晒 ...dhlm

今日到而家係咪仲係一部大黑都冇？

咁你又唔好話人垃圾 我由iphone 4 到iphone x炒賣賺個啲錢 全部買AAPL. 咁我炒機成世都好垃圾

放兩部256銀 原價+312 沙田11:30拎機

Tg:

放64灰8800

其實股票外幣同埋樓都係炒炒賣賣架啦，唔好話香港，其他地方都係咁，所謂用家日嘈夜嘈做乜呢，aos開賣嗰日唔訂？

aapl又創新高，我都有玩少少

10350 放白色256

用咩? App?

甘我都知香港而家炒樓賺幾個開個d先叫叻仔同成功人士，我而家講緊積分撚同連一百幾十都要執的人，阻撚住真正用家，可唔可以唔好好似寄生蟲甘執個一百幾十，譚仔阿姐唔係成17K架咩

大黑有興趣

Apm 開256 黑

放256白色12:30 Apm 攞貨

見到尾燈

原價?

睇到禁唔到

11am有256白x2
Tg @ ecccgo

Touch ID 之後完咗

睇黎仲有幾多BOT狗 我CHECK住係的確不斷有貨 64 256灰都有 但一入去簡再轉下一頁已經冇左 有BOT狗捕實

+400 ok?

如果執一百幾十如，搭車去拎機放機，計埋車錢，時薪都有$35！

放黑64 8700 剛取貨
Tg: hkgipblack

巴打，算啦好多廢人炒狗，可能真係無咩機會成本，例如時間，精神，假日約人出下街呢d, 咁你好難同佢地比，時間珍貴d呀

儲里數果d 一百幾十個價值係唔止一百幾十，你儲唔到某個數就換唔到，d 里數用黎換其他野對儲果個人黎講就貶值左好多，而且碌依d 真係快儲里數好多

利申冇炒

收一部256 黑

我用app係咁refresh , 買到 琴日練左成日都唔得

佢呢句咩一日有幾多%回報真係得炒狗會講出黎 有幾隻炒狗都講緊同一句說話

無人報價

放2部 256大黑 10300
請帶價
Telegram: ttosaka

今日華強北休息

要一部

大家記住要死hold 機

冇機都放得10300

要一部。

邊個話

想問用app點樣refresh

岩岩係又一城放左黑64 8700

其實依個報價區啲人都幾有趣，甜酸苦辣咩人都有

升

收機佬？

iPhone 4s 真係炒到我坐飛機一個半月升上金會員

個時最重要係 AOS 會閂門

不過我冇apple store乜都做唔到

係

仲問我仲有幾部

有無人放256黑？

今日沒256收多幾部64補數

Tg: samuelckl
放2部灰64 沙田12點請報價

收64 X2 真心自用,老母用 8750 IR 一齊攞 anywhere

8750 ok?

係，我就起8點就又出又入，app我見到，電腦仲係冇野，我買完佢都係冇野

收一部256黑

去緊華蛋，大家加油

放2部黑64 8750 11:15ifc現金交收

放256黑x2
Tg baeboy with price

放兩部64灰，8750一部，依家係又一城

真係要去apple store用apple store先㩒到

10300？

Strong hold 啦

我第一部ip都係aos,電腦ir太慢

要等到幾時先有aos

只括黎講 暫時黑色64最多貨
256GB只係出過一轉apm
尋日Strong hold左黑色256果d今日FatFat

02/12 AOS 256太空灰
有興趣tg 我

黑衫女人收銀64 8800$ ifc

IR係咁放貨

有無華強價

收2部黑256 $10000一部

我頭先得12500

有無人放 黑 256 帶價

成功放到俾內地客 64黑 一部收8800一部收8900

有咁高咩？

朝早10點華強開左

有個心

256 銀呢

電腦版 免費 Apple Store iPhoneX IR 監視器

留名等你比海狗捉

10100

沙田 9900

Thanks巴打

報價

256 黑 係咩價位

銀白64好似已經無人理咁，全世界都等黑

有無人原價放256銀
自用禁左IR好耐都禁唔到

你禁唔到關我撚事咩
幾錢收又唔講

人地咪講咗原價

佢咪話原價

原價應該係$18888

等多一至兩星期先買好難咩

番屋企等多幾個星期先原價啦

ok係我錯

但都係禁唔到

仲有好多人想自用銀既

收256黑

琴晚10000放黑256果班，唔知會唔會揼爆春袋呢？

雖然都未聽到話昇

笑死人

唔知幾時開walkin aos

10200 慾哭無淚

收一部256黑 10400

Cwb 收機佬 細黑 8750

12000 256 灰

好易入

$10000收256白色一部
真用家 今朝㩒唔到

點會唔收呀，10000 門口狗搶住要，多數10050

揀完再禁繼續就彈返去蘋果首頁

Add my tg
ecccgo

買定賣

咪係 入到同訂到 還差很遠

有人突擊到黑64咩?
一路睇住個App都只係見到銀64有突擊

點解我顯示係聽日8點先有？
點先可以捕住？

岩岩黑64有沙田

上一頁>預約>上一頁>預約.......

慘慘

打去屌9 apple 囉

收256黑10250 白10000

廣東道
走左兩部黑 10,500 兩部銀10,150

第一朝廣東道原價應該係$23000

瘋狂睇住個app都唔見有黑64

見到幾十次有貨，到預約果度又禁唔到
撚狗咁撚
有冇巴打aos成功禁到？

頭先ifc銀256
touchid後又冇...

永遠入到去都係㩒唔到時間

IFC 12:00-1230 收 64 any colour 8700 immediately

64 白係咪無水位

又預約 又AOS

10000銀256有無人放?

出面都收緊10150了 上面有講

睇黎今日256會升多小小

尋晚10200收

又打游擊

Fw 256白 10250

無機拎升得咁急

去到最後先算

去到最後先叫贏

唱淡定先，香港無256唔代表大陸無喎，都係唔會昇架喇

你地仲唔放呀？我10000走哂4部黑256喇

有冇64gb 報價

103 收一部 256灰
真用家搶唔到…

個monitor其實冇用
自己手動吧啦
我仲快過個monitor見到有機都係揀唔到時間

我賣 白8700

出面105喇喎

Stl

256b 10250
256w 10100

64b 8700
64w 8600

收黑256
tg開價

不嬲都係，聽到先入去已經無哂啦

仲先達
依家係門口既世界

人地報價

低咗啲

其實係咪每次得一部
如果係既話贏到bot既巴打真係勁

之後會 10500 up

去到最後係輸呀宜家

瘋狂refresh玩捉一日

我知，我話個價低，又唔係話佢報價

Apple 食屎冇128 出64
迫人買256

其實好多人64夠用

[quote]瘋狂refresh玩捉一日[/quote水
水位唔多咁玩一日低過最低工資
8am搶唔到就算啦
用家除外

第一日用apple野？

本來都諗住買256
睇番宜家原來64都未用曬

10000
走左3黑一白 大機比巴打s
水尾善事做完

報價 先達 白10000 黑10300

如果有128我會128,
如果無128, 我只能揀64 都夠用

突擊係咪好難1次2部?

有時只得一部放出嚟
如果你揀2部大機會最後fail

應該仲要揀岩時間

突擊根本3秒就入要SUBMIT到,唔係根本無機會

咁無計. 轉返1部
THANKS

時間冇分別
只係time slot
部機放出嚟你㩒到既咩時間攞都得

每次都show一堆時間 都揀唔到

都係鬥快完成

差d捉到灰64
想要部灰自用 係咪咁難

屌佢老味

一早講左

都係唔夠快 我好幾次呢個畫面

收256白 10200 自用

放 Iphone X 256銀

百記門口黑64全部8700

IR又冇曬反應lu

今朝試左幾十次都係咁啦 已放棄 等聽日

可能真係要3秒內搞掂

今日銀64 大熱

銀64就不停有

ir應該都玩完啦， 今日去拎機， 連隊都唔使排
比錢離開全程4 分鐘

睇黎突擊係棄ir 拋返岀黎既貨

不嬲都係架啦

因為無機拎囉，除左銀白64

放256 銀 2部

10000收256gb白色
真用家啊

連8點開波第一轉 黑無咩機

嚟緊呢個星期應該walk in 任買

8800放左灰64
比炮台山連登巴打

+212仲有分賺

啱啱又一城64灰, 4秒入到TOUCHID
都唔得

㩒左部又一城64黑

黑64 TOUCH ID 之後又無貨

原來係你

未必去攞
只為儲分
自用想要256gb

禁左成朝就係想要一部自用

我要

TG : cshum2

有冇巴打有64黑既報價

叫做星期日賺212x2
賺餐飯食

收白64
今日兩點前沙田交收

有新報價未
Fw門口狗 黑265 10100

265gb特別版點只10100呀

ifc啱啱放左256黑10500

先達後門有大媽收細9200 大10500

有冇256銀報價

Cwb 收64黑，現在

小巴站?

果然好識吹水，我賣俾你10400

收 銀256 一部 自用

賣
256 黑 10500
大埔青衣交收

我正想講下次報假記得改過個名先

今日大黑係咪唔出突擊

無人知

間唔中有黑64，256聽講接近零

收64黑

黑64而家咩價

成朝未見過 琴日反而多

加強競爭力

收64黑，我代你碌卡另加200cash

收一部256黑 帶價

有無人知ireserve左最多可以遲幾多？遲15分鐘得唔得？

已經接近3秒入, 都攪唔掂

我成朝8點禁到而家，有10次都係咁，終於比我禁到

真係唔夠d bot玩

我2點拎機

放黑64 我碌卡，留tg

收機算，聽日又要返工冇時間

10400 收1部256 黑 自用

收256 黑 自用

TG Cshum2

放256銀

放白64 2點ifc

IR一個acc可以玩幾次？

又一城剛剛有256錄 2秒無左

而定64黑放到幾錢？

放64白 2隻 留tg

收64灰，我碌卡 +200cash，有意留tg

8600收64黑，你6卡 又一城或沙田
tg：talle0808

8650 CWB 收一部64黑

Strong Hold

聽日都禁唔到就收
如果有巴打ir未攞就我簽卡另加300
3點半後所有地方都得

Apm 64gb黑
岩岩突擊

呢D人真係好撚賤，炒狗已經心煩意亂，仲要俾你撚狗

放 64 白 pm 我 8700apm 拎機

今日少貨實爆升啦，升左去邊，睇過

仲好意思+百幾 減百幾就有你份

啲傻鳩成日以為全世界要睇住IR食飯 冇其他貨源

仲未有枱布？

10400 收1部256 黑 自用
tg:moyama

收256 銀 一部 自用

收 256 黑 10400 自用

875

放256大黑 2部 106

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-05

X灰64 $8700 (+$112)
X銀64 $8700 (+$112)

X灰256 $10270 (+$382)
X銀256 $10100 (+$212)
截至 2017-11-05 12:23

12:23

唔記得講，黑256自用，即開

收64灰x1，原價+300，我碌

自己無睇到就屈人報假
出下街啦毒能

今日6點前任何地點都得

今日個ir會去到幾點

tg?

聽日應該己經有WALKIN

收銀 64
今日任何時間港島線交收
Tg :
Torcidahk

上台機好多貨,我都收到通知出機, 但我想出淨機

收太空灰 256GB 請報價

放 256黑

今年data plan減左唔少

但iPhone plan仲用緊舊年既價錢

放兩部64gb 黑

收256黑 請報價

收IR 64灰x1 原價+300
我碌卡

$8750

爆升呀

收64灰x1，原價+300，我碌
今日6點前任何地點都得

我都係，smartone 連續兩日都打黎叫我出256灰

st 256灰

放4部256灰

幾錢？

放黑64 留tg

tg？

How much?

倒貼300

我要兩部

留tg

估唔到供應商自己都蟹埋

觀塘區收 256 黑白 , 請佈價

自用狗終於有機

放4部256灰 每部-100
留電話 快

已經貼左mon貼? 睇唔清楚..

收 256gb 白 10100 黑 10200

6402 4891

24567112 打比我 小姓周

收1部256灰 ＄10000 tko
tg:

24567111

又派銀256

10000 收 灰 / 白 256

觀塘區收

係咁派，最後逃生門

觀塘區收 256gb 白 10100 黑 10200

有fd話 New vision 有64GB現貨，原價唔駛食骨但要拆盒。有興趣經過可以去問下

apm 白色 有冇興趣

收64黑 CWB 交收

今次到黑64

Apple撚炒狗

自己㩒啦

收一部64黑

頭先有黑256

有撳緊

64都禁唔到
渣ga

唔係用apple個app基本唔駛㩒

撳左成朝apple store 個app 都撳唔到

收太空灰 256GB $10300

自用撚想問 有無人知依家百老匯 衛訊仲係咪做緊16000閪價？

放64gb 銀
有意留telegram

琴晚12800

收256黑
10300

第一日$100 一個bid
第二日$50 一 個bid
第三日 $10一個bid
第四日 $1一個，bid

收64gb 灰

收64G 黑

突發撳到了

銀64 8750$ 黑衫女人 ifc收緊

收64黑8800

收256黑 最好apm
請Pm

撳左部突擊cwb

同一時間3個地方有我都禁唔到
屌

冇呀

Lock 死一間keep 住refresh 先有機

放256 白色, 2:30 apm

尋日跌到得10000，係咪驚到賴尿呀，唔怪得班狗咁好賺啦

收256黑 apm $10300

又有 細灰 apm

收銀64/256 pm報價
TG: MarcoMak83

收 黑/白 256 九龍灣

有無st live??

秒

又邊條粉腸搶左呀

收256黑 10300 九龍灣
[url]t. me/Ving_dc9[/url]

收兩部256黑/銀 tg 出價

10000收256銀
有意留聯絡方式

收黑256 10000

FW 又有細灰

成撚日最後touch ID食唔到要我入pw

放64GB銀

D人收1萬係咩心態

啱啱FW都有個開10000

一定要開個合你心意既價？

水魚

唔啱咪strong hold囉

通常個實際報價都係低過紙板價

收64G 黑 +$300

都唔會係一萬喇
不如俾個銀行ACC你入1,2 百俾你好冇

收 256 銀

又要窮又要收咁平
想自己用不如等多一兩個星期原價買

細黑又開

搶唔到大灰

大銀先岩

有冇人知啲經銷商會唔會貨 studio a , sunion嗰啲

一兩百都炒 死全家啦你, 死黑衣

放 白 256

你咪同收機佬咁講
出到去咪又係求人收機

ST 256B 10350

窮既唔會拎成皮野買電話啦

有貨都後門走啦 佢地個d唔怕hold
炒價走到就走 無咪標番正價賣街

咁你收到未呀一萬蚊哥哥

收兩部256 黑/銀 今日夜晚ir 即場拆

我又唔急嘅 反正過多兩日一萬都唔駛

一兩百都俾唔起係到問問問足成日 睇見到內酸

真用家等下啦
俾班炒家用多幾日時間賺嗰幾百蚊啦

唔著緊過主啦

利伸 冇機

咁你過多幾日先問喇 博咩者而家問

真係傻既先出iPhone plan

d人點買到

jk

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-05

X灰64 $8700 (+$112)
X銀64 $8700 (+$112)

X灰256 $10350 (+$462)
X銀256 $10150 (+$262)
截至 2017-11-05 14:47

收64gb 黑

人地仲話過多1-2日一萬都唔洗呀
依家一萬蚊收係益街坊

升 升 升

唔岩價你咪放比先達佬囉

聽日都會升少少，等多日吧

收 256GB 黑 自用
一齊攞機 我碌卡 +$500
最好APM/ FW
今日8pm前

有意留tg

門口8750 64black

SH餓死班用家啦

有冇256 白色價

9900

Hold多幾日用家會出兩萬蚊買一部添呀

啱
餓到下年重唔fatfat

盲

St 64銀8750

真心想理解炒家屌用家係咩心態？
有冇炒家可以講講。

St黑256 10400

炒狗燶哂仲咁串 咁巴閉慢慢揸囉
而家朝朝有ir即日貨
炒狗價每日跌緊 過多幾日1皮你都冇呀

沙田有 64白

咁蠢咁低質都唔屌?
定係當呢度D人係水魚呀
講野都唔用腦 真人一定蠢過豬西

因為賺得少，又比用家串，咪惱羞成怒囉 成班大眾乞衣為左個兩三百，又要出去拎機，又要去格價放機，時間唔值錢，傻鳩

講清楚啲喎，佢地會以iPhone 炒家角色屌鳩你班用家，之後係其他post 以私樓用家屌鳩啲炒家架喎

朝洲 剛剛回頭價+$50

我都指呢個jk價加$50

你班窮撚連幾百蚊都唔肯俾我地賺就想買iphone
你地等下啦

你估個個係淋病，咁鍾意出街比五舊水乞衣咩

真係滿腔道理，難怪啲老野屌鳩你啲廢青
咁蠢咁低質都唔屌？
三萬蚊一呎當呢度啲人水魚呀
講野都唔用腦 真人一定蠢過豬西

用同一邏輯「香港人因為黃牛睇唔到五月天/周杰倫/陳奕迅等等，上網話黃牛好炒飛係啲真正用家當黃牛係水魚，用家蠢過豬西」
我有冇理解錯

Apm大灰尾燈

點完時間沒左

Aos成日間唔中有貨 其實真係有定係假有貨

你唔用腦定人地唔用腦呀 係人都知道燶左啦
而家明壓你價呀炒狗 唔服氣hold住做記念 記念自己柒左

成日都冇見過

一樣

乞兒都係坐喺度有錢收
佢地又要搶ir又要出去乞人收機架

幾次尾燈

應該比我搶左

收256 銀/黑 今晚ir tg

等囉 我地愈等愈賺 你愈等愈蝕 邊個等唔起?
莊閒都未識分 學人做炒狗

其實真用家等一等AOS 出貨，班炒狗到時-200/300都會求人買

笑死 全港得用家收機

睇炒狗跳樓,等多姆日都無所謂

發窮惡

64銀1部 6:30 希慎有冇人要?

10500收黑256

St live 256白 $10250

我比原價ok

好快手

放兩部64黑 原價+212 8800 5:00-5:30係沙田拎機

Tg :

放2部256 銀 要1部10550。 2部要曬10500x2

第3日已經跌到得400幾賺 炒狗們仲唔止蝕
你以為炒緊股票呀？擺多陣會升?
有兩三百賺仲唔識收手 等睇倒蝕

而家朝朝有IR同你爭飯食。水浸眼眉都唔知仲大大聲屌用家

賺幾百對佢地黎講大生意黎架啦

岩呀 朝朝都有ir
aos出貨都唔係咩遲事 等睇炒狗渣到末日

收256黑/銀 今晚ir